黨鐵0066星期一會唔會跌?

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

Pish

太子831恐襲
黑警死全家

除左黑警同港共政府 記得清算埋黨鐵高層

唔會

汁撚左佢啦 點知搭地鐵會唔會比狗咬

咁要睇政府有幾多錢接貨
如果政府頂住嘅，仲有小小虛火，
但一跌嘅， 下場同700，端聲依d股一樣

一世 唔撚買港鐵

沽撚爆佢

沽爆佢

執撚左去啦

佢仲有物業頂住

66硬到仆街

屌 唔好講出黎
講曬出黎 連登仔口裡說不，暗地又偷入貨啦

冇遊客+亂停車+週期性不適壞車
已幾年冇搭

應該唔會點跌
上次都冇乜點跌

爆升 黨大量買入